【豬嘴】武肺話會空氣傳染之後 豬嘴應該歸位 FILTER應該點樣保養?

我諗住用D抹手紙係出面包一層 每日換
個filter會唔會襟用D?
一個filter應該用幾多日???

我用7093, 用到呼吸唔暢順為止

成堆2097+200j 防水盒

不過用緊kf94

我都係7093呀
但係屌佢 呢d filter無防水層又無靜電層
我驚D氣霧吸左入去個filter 乾撚左之後D武肺會穿過個Filter

7093咪有個盒做防水保護
你想好似2097k咁有防水層？
P100已經係阻隔左空氣傳播

好似係

佢講水蒸氣，會令個filter 失效